你地幾耐會換新袋褲

自己大概1個月換新
不過其實新底褲著1個月已經有漬
就黎有強迫症半個月想瘋狂買新底袋
利申：間唔時打丁 但抹乾淨

你啲字錯下又啱下咁

爛咪換

打字好風趣

睇到一舊雲

你有打錯字強迫症？